唔好唔記得！黑警射左四粒 落和平示威區！

如果唔係暴動
咁係咪想謀殺

推

集體訴訟，心理陰影

Push

pish

btw, 借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

4粒，咁少？

係咁少就好啦

612 傍晚5-6回 一炮都4-5粒射試天橋
班撚樣想殺人

中信個到
最少4粒

有冇眉士搵到個post thanks

射上天橋

有冇巴打
sor手殘

疊單講

唔好唔記得黑警告左兩個大學生遊蕩罪！

遊蕩罪真係莫須有既罪 應該廢除！

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

幫推